緊急！！！！！！！！！！！！！！！！

收工搭車，訓咗震 一訓醒已經係總站。
發現司機走咗，究竟可以點樣開門？？？？？？？？？？？

車門上面有粒紅色制

圖

有無巴絲幫下手

咁樣已經夠柒，唔想自爆

巴士的話 可以打巴士公司電話 叫人開門